想學唱rock 既男人入嚟 （絲打其實都得）

最近搵左幾個唔同關於教唱rock方法既program 終於搵到KTVA ken tamplin

想問下有冇兄弟有興趣一齊夾份買嚟練下? （其實姊妹都得）

唔知乜水? 尼到有link 佢真係好勁

真係搵左好耐先搵到有人教尼種唱法 好能彭湃呀 I like it

你講買DOWNLOAD VERSION'?

係呀 最抵玩係尼隻